仆街唔小心買多咗 求救！

69762 26800打
0.041 入

唔小心打多咗個零 本身想買20萬股 依家變咗200萬股

仆街聽日會唔會有逃生門 想問下有咩辦法

會

聽日大賺請食飯

圖都無張 講你老母系咩

啪啪啪

聽日數錢

樓主冇圖好難討論落去

圖都冇，你話你阿媽係男人都得啦

冇圖你話打多左十個零都得啦

Hello 無圖

比左圖先討論

點算啊？

rip

數下一晚冇左幾多錢

祈禱啦

大賺啦

睇定樓啦

Ifc見

圖都冇張 淨撚係 係到吹 唔撚怪之得你冇運行